做野未滿1年係咪唔應該用盡哂d有薪病假quota

點解 要用就用㗎啦

做到咁過分，你老細實知啦

咁點呀

用爆佢

一個月2日? 想用就用
遲用同早用D老闆都係